[理論(行動之母)post] iz*one人緣排名分析

純: 樣最令但低調on99所以唔會惹人反感, 識cow女 >
F: 其餘十一個性愛啟蒙老師, 有地位 >
奈: 太得意憎佢唔落 >
娜: 比較樣衰所以唔會惹人妒忌, 不過會覺得佢有少少煩 >
周: 對腳咁屌閪份人居然咁on9, 會懷疑佢扮豬食老虎 >
包: 冇人尊重佢但又冇人憎佢 >
降: 串串地但其他成員見到佢個鼻會feel good about self所以加返分 >
真 = 英: 好明顯互相妒嫉所以各扣十分 >
櫻: 雖然係整出嚟但始終太令又高調 >
演: 舞技太出位 + socially awkward備受冷落 >
油: encore video said it all

樓主觀人入微, 呢個post要推

睇完都唔知個排名講緊乜

今次係咪有權威？

睇多次

樓主癲撚左…

油deserve butter ...

有邊個排名唔準?

幾準

she deserves a big fat delicious cock in her mouth

NO.3 周:性格良善個樣又靚到見到就心情好，做事又懵盛盛咁QQ地好難resist佢==

我會認真考慮你嘅意見

閱..

斬清貢唔畀面冇乜雷..

牙降隱形人其實可以唔洗講佢..

咪再屈牙f做過愛

咪亂講啦=.=

周周會理下佢的..

she haven't had sex for the past hour

周周人美心善 見佢無咩朋友先好心陪下佢玩..

我打錯左咋嘛有咩好笑

邊個笑你

眼花睇錯